［不是吹水］大胃挑戰 10分鐘食完18件雞 15分鐘食曬成個餐

有無巴絲接受挑戰 挑戰上限
食到最尾個件個陣已經飽到有少少反胃

歡迎post時間同相

仲以為kfc個種雞

食M記已經夠慘，仲要狼吞，你不如去搵件豬扒點美極吧啦，ching

我以為係雞巴的雞

趕時間又肚餓就挑戰下